召喚所有睇有線電視巴打

你地cut左未
我未cut但係不斷顯示（系統更新）
每幾分鐘就更新一次
有冇巴打有同樣情況
同埋有冇cut有線攻略